<style type="text/css">ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_7hovaw4v1tdx-8{list-style-type:none}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-0>li:before{content:"-  "}.lst-kix_di9duxn660pn-6>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_di9duxn660pn-7>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_di9duxn660pn-8>li:before{content:"\0025a0  "}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-8{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-8{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-8{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-8{list-style-type:none}ul.lst-kix_h0y650v93ufw-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_afpwpgmk2ivv-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-5{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-1{list-style-type:none}.lst-kix_di9duxn660pn-0>li:before{content:"\0025cf  "}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_t0v981bnacl8-8{list-style-type:none}ul.lst-kix_ipt1qvdh33ti-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-6{list-style-type:none}.lst-kix_di9duxn660pn-2>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_di9duxn660pn-3>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-4>li:before{content:"-  "}.lst-kix_di9duxn660pn-1>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_di9duxn660pn-5>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-3>li:before{content:"-  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-2>li:before{content:"-  "}.lst-kix_di9duxn660pn-4>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-1>li:before{content:"-  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-4>li:before{content:"\0025cb  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-7{list-style-type:none}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-1>li:before{content:"\0025cb  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-6{list-style-type:none}ul.lst-kix_di9duxn660pn-8{list-style-type:none}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-3>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-1>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-5>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-2>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-0>li:before{content:"\0025cf  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_di9duxn660pn-0{list-style-type:none}.lst-kix_h0y650v93ufw-2>li:before{content:"\0025a0  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_di9duxn660pn-2{list-style-type:none}.lst-kix_h0y650v93ufw-3>li:before{content:"\0025cf  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-5{list-style-type:none}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-0>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-8>li:before{content:"\0025a0  "}ul.lst-kix_di9duxn660pn-4{list-style-type:none}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-5>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-3{list-style-type:none}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-6>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_7fn33pbhd92c-2{list-style-type:none}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-7>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-6>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-7>li:before{content:"-  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-8>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-5>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_ggx5w1c68zrq-8>li:before{content:"-  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-6>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-7>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_afpwpgmk2ivv-4>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-7>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-8>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-8>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-7>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-6>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-2>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-4>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-3>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-5>li:before{content:"\0025a0  "}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-6{list-style-type:none}.lst-kix_7fn33pbhd92c-3>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-7{list-style-type:none}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-8{list-style-type:none}.lst-kix_7fn33pbhd92c-4>li:before{content:"-  "}.lst-kix_h0y650v93ufw-0>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-7>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-5>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-0>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-1>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_7hovaw4v1tdx-2>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-8>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-6>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-1>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-1>li:before{content:"-  "}.lst-kix_7fn33pbhd92c-0>li:before{content:"-  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-0>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-5>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-4>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-2>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-3>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-1>li:before{content:"\0025cb  "}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-6{list-style-type:none}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-3>li:before{content:"-  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-4>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-7{list-style-type:none}.lst-kix_t0v981bnacl8-3>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-4>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-8{list-style-type:none}.lst-kix_t0v981bnacl8-2>li:before{content:"-  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-2>li:before{content:"-  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-6>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-6>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-2{list-style-type:none}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-5{list-style-type:none}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-5>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-5>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_r2wjv1fuz745-1{list-style-type:none}.lst-kix_r2wjv1fuz745-6>li:before{content:"\0025cf  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-7>li:before{content:"\0025cb  "}.lst-kix_r2wjv1fuz745-8>li:before{content:"\0025a0  "}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-0>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-7>li:before{content:"-  "}.lst-kix_t0v981bnacl8-8>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-0{list-style-type:none}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-1{list-style-type:none}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-2{list-style-type:none}.lst-kix_ipt1qvdh33ti-1>li:before{content:"-  "}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-3{list-style-type:none}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-4{list-style-type:none}ul.lst-kix_ggx5w1c68zrq-5{list-style-type:none}ol{margin:0;padding:0}table td,table th{padding:0}.c33{border-right-style:solid;padding-top:0pt;border-top-width:0pt;border-right-width:0pt;padding-left:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.75;border-left-width:0pt;border-top-style:solid;background-color:#ffffff;border-left-style:solid;border-bottom-width:0pt;border-bottom-style:solid;orphans:2;widows:2;text-align:left;padding-right:0pt}.c24{border-right-style:solid;padding-top:0pt;border-top-width:0pt;border-right-width:0pt;padding-left:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.0;border-left-width:0pt;border-top-style:solid;background-color:#ffffff;border-left-style:solid;border-bottom-width:0pt;border-bottom-style:solid;orphans:2;widows:2;text-align:left;padding-right:0pt}.c26{border-right-style:solid;padding-top:0pt;border-top-width:0pt;border-right-width:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.15;border-top-style:solid;margin-right:4pt;background-color:#edeef1;margin-left:4.5pt;border-bottom-width:0pt;border-bottom-style:solid;orphans:2;widows:2;text-align:center;padding-right:0pt}.c5{border-right-style:solid;padding:5pt 5pt 5pt 5pt;border-bottom-color:#000000;border-top-width:0pt;border-right-width:0pt;border-left-color:#000000;vertical-align:middle;border-right-color:#000000;border-left-width:0pt;border-top-style:solid;border-left-style:solid;border-bottom-width:0pt;width:272.2pt;border-top-color:#000000;border-bottom-style:solid}.c20{border-right-style:solid;padding:5pt 5pt 5pt 5pt;border-bottom-color:#000000;border-top-width:0pt;border-right-width:0pt;border-left-color:#000000;vertical-align:middle;border-right-color:#000000;border-left-width:0pt;border-top-style:solid;border-left-style:solid;border-bottom-width:0pt;width:544.4pt;border-top-color:#000000;border-bottom-style:solid}.c35{border-right-style:solid;padding:5pt 5pt 5pt 5pt;border-bottom-color:#000000;border-top-width:1pt;border-right-width:1pt;border-left-color:#000000;vertical-align:top;border-right-color:#000000;border-left-width:1pt;border-top-style:solid;border-left-style:solid;border-bottom-width:1pt;width:169.5pt;border-top-color:#000000;border-bottom-style:solid}.c36{border-right-style:solid;padding:5pt 5pt 5pt 5pt;border-bottom-color:#000000;border-top-width:1pt;border-right-width:1pt;border-left-color:#000000;vertical-align:top;border-right-color:#000000;border-left-width:1pt;border-top-style:solid;border-left-style:solid;border-bottom-width:1pt;width:159pt;border-top-color:#000000;border-bottom-style:solid}.c29{border-right-style:solid;padding:5pt 5pt 5pt 5pt;border-bottom-color:#000000;border-top-width:1pt;border-right-width:1pt;border-left-color:#000000;vertical-align:top;border-right-color:#000000;border-left-width:1pt;border-top-style:solid;border-left-style:solid;border-bottom-width:1pt;width:168.8pt;border-top-color:#000000;border-bottom-style:solid}.c1{color:#000000;font-weight:400;text-decoration:none;vertical-align:baseline;font-size:11pt;font-family:"Arial";font-style:normal}.c2{color:#000000;font-weight:400;text-decoration:none;vertical-align:baseline;font-size:10.5pt;font-family:"Arial";font-style:normal}.c6{color:#666666;font-weight:400;text-decoration:none;vertical-align:baseline;font-size:10.5pt;font-family:"Arial";font-style:normal}.c23{color:#0000ff;text-decoration:none;vertical-align:baseline;font-size:11pt;font-family:"Arial";font-style:normal}.c9{padding-top:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.15;orphans:2;widows:2;text-align:left}.c14{color:#000000;text-decoration:none;vertical-align:baseline;font-size:11pt;font-family:"Arial";font-style:normal}.c7{padding-top:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.15;orphans:2;widows:2;text-align:justify}.c32{padding-top:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.5;orphans:2;widows:2;text-align:left}.c31{padding-top:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.15;orphans:2;widows:2;text-align:center}.c0{margin-left:auto;border-spacing:0;border-collapse:collapse;margin-right:auto}.c34{text-decoration-skip-ink:none;-webkit-text-decoration-skip:none;color:#0000ff;text-decoration:underline}.c27{text-decoration-skip-ink:none;-webkit-text-decoration-skip:none;color:#1155cc;text-decoration:underline}.c3{padding-top:0pt;padding-bottom:0pt;line-height:1.0;text-align:justify}.c37{margin-left:9pt;border-spacing:0;border-collapse:collapse;margin-right:auto}.c19{background-color:#ffffff;max-width:544.4pt;padding:72pt 24pt 61.6pt 27pt}.c13{color:inherit;text-decoration:inherit}.c8{font-size:24pt}.c25{height:12.8pt}.c4{font-weight:700}.c15{height:0pt}.c16{height:39.8pt}.c38{height:34.5pt}.c21{height:24pt}.c28{height:38.2pt}.c11{height:43.5pt}.c12{height:27.8pt}.c18{text-indent:36pt}.c30{font-size:10.5pt}.c10{height:11pt}.c17{margin-left:36pt}.c22{height:118.5pt}.title{padding-top:0pt;color:#000000;font-size:26pt;padding-bottom:3pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}.subtitle{padding-top:0pt;color:#666666;font-size:15pt;padding-bottom:16pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}li{color:#000000;font-size:11pt;font-family:"Arial"}p{margin:0;color:#000000;font-size:11pt;font-family:"Arial"}h1{padding-top:20pt;color:#000000;font-size:20pt;padding-bottom:6pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}h2{padding-top:18pt;color:#000000;font-size:16pt;padding-bottom:6pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}h3{padding-top:16pt;color:#434343;font-size:14pt;padding-bottom:4pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}h4{padding-top:14pt;color:#666666;font-size:12pt;padding-bottom:4pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}h5{padding-top:12pt;color:#666666;font-size:11pt;padding-bottom:4pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;orphans:2;widows:2;text-align:left}h6{padding-top:12pt;color:#666666;font-size:11pt;padding-bottom:4pt;font-family:"Arial";line-height:1.15;page-break-after:avoid;font-style:italic;orphans:2;widows:2;text-align:left}</style><body class="c19"><p class="c9 c10"><span class="c23 c4"></span></p><p class="c31"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 386.15px; height: 113.78px;"><img alt="" src="images/image3.png" style="width: 386.15px; height: 113.78px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span></p><p class="c31"><span class="c4 c8">Funcionalidades existentes e previs&atilde;o de novas entregas</span><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 55.50px; height: 55.50px;"><img alt="" src="images/image4.png" style="width: 55.50px; height: 55.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span></p><p class="c9 c10"><span class="c23 c4"></span></p><p class="c9 c10"><span class="c23 c4"></span></p><p class="c9"><span class="c14 c4">Funcionalidades existentes:</span></p><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c9"><span>Todos os contratos e suas </span><span>altera&ccedil;&otilde;es registrados no SIASG/SICON</span><span>&nbsp;</span><span>ser&atilde;o </span><span>automaticamente </span><span>importados para o Comprasnet Contratos, portanto </span><span>&nbsp;&agrave;s inclus&otilde;es e altera&ccedil;&otilde;es realizadas no SIASG </span><span>at&eacute; 31 de dezembro de 2020 ser&atilde;o </span><span class="c1">automaticamente migradas &nbsp;para o novo sistema. Entretanto, ainda &eacute; poss&iacute;vel, de forma manual:</span></p><p class="c10 c32"><span class="c1"></span></p><a id="t.72c42d47665ebc0f71e7f0abdfe8f83ef28c7cf5"></a><a id="t.0"></a><table class="c0"><tbody><tr class="c28"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Incluir um novo instrumento contratual ou documentos substitutos</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Incluir uma altera&ccedil;&atilde;o contratual (Termo Aditivo, Apostilamento, Sub-roga&ccedil;&atilde;o, ou Recis&atilde;o) e Termo de Encerramento)</span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Vincular um ou mais empenhos a um contrato</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar faturas de um contrato</span></p></td></tr><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar e vincular fornecedores</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar prepostos e terceirizados</span></p></td></tr><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar e relacionar agentes p&uacute;blicos a um contrato (fiscais, gestores, autoridades&hellip;)</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar despesas acess&oacute;rias de contratos (IPTU, condom&iacute;nio, etc)</span></p></td></tr><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9"><span class="c1">Todos os empenhos tamb&eacute;m j&aacute; s&atilde;o automaticamente recebidos do SIAFI e vinculados aos contratos, por&eacute;m ainda &eacute; poss&iacute;vel, de forma manual:</span></p><a id="t.98bf4edc78bbe8bd7bd6a82f247edec514c7504c"></a><a id="t.1"></a><table class="c0"><tbody><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar empenhos</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar Situa&ccedil;&atilde;o Siafi</span></p></td></tr><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar Rubrica</span></p><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar Situa&ccedil;&atilde;o RH</span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c9"><span class="c1">Al&eacute;m disso &eacute; ainda poss&iacute;vel:</span></p><a id="t.6b548b7451b231cc881d43526159aa44818adddb"></a><a id="t.2"></a><table class="c0"><tbody><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar ocorr&ecirc;ncias de um contrato</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Extrair relat&oacute;rios de contratos</span></p></td></tr><tr class="c15"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Acessar Painel Gerencial</span></p><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cadastrar Situa&ccedil;&atilde;o RH</span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 86.42px; height: 75.50px;"><img alt="" src="images/image5.png" style="width: 86.42px; height: 86.70px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span></p><p class="c9 c10"><span class="c14 c4"></span></p><p class="c9 c10"><span class="c14 c4"></span></p><p class="c9"><span class="c4">Em breve</span><span class="c14 c4">:</span></p><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c9 c18 c10"><span class="c14 c4"></span></p><p class="c9 c18 c10"><span class="c1"></span></p><a id="t.f4b91ae2c189623c429a5226e50e91c6b19846c6"></a><a id="t.3"></a><table class="c0"><tbody><tr class="c38"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Apropria&ccedil;&otilde;es de faturas padronizadas mediante incorpora&ccedil;&atilde;o do documento h&aacute;bil</span></p></td></tr><tr class="c22"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Novo m&oacute;dulo de fiscaliza&ccedil;&atilde;o de contratos</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Gest&atilde;o da Conta Vinculada</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Gest&atilde;o por Fato Gerador</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Cadastro de IMR (ANS)</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Cadastro de ocorr&ecirc;ncias do IMR</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Apropria&ccedil;&atilde;o do IMR no recebimento provis&oacute;rio</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Recebimento provis&oacute;rio e definitivo</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Ateste de fatura</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Rateio de despesas</span></p><p class="c3 c17"><span class="c6">* Gest&atilde;o de ordens de servi&ccedil;os</span></p></td></tr><tr class="c25"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com SEI (incorpora&ccedil;&atilde;o e gera&ccedil;&atilde;o de documentos)</span></p></td></tr><tr class="c25"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Aplicativo mobile</span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9 c10 c18"><span class="c4 c14"></span></p><p class="c9 c18 c10"><span class="c14 c4"></span></p><p class="c9 c18"><span class="c4">2021</span></p><a id="t.23638568463cd18565a76925e841693fe4b862f4"></a><a id="t.4"></a><table class="c0"><tbody><tr class="c12"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cria&ccedil;&atilde;o do pr&eacute;-empenho e empenho</span></p></td></tr><tr class="c12"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Recebimento autom&aacute;tico de faturas e intera&ccedil;&atilde;o direta com o fornecedor</span></p></td></tr><tr class="c12"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Ordem de pagamento automatizada</span></p></td></tr><tr class="c21"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Cria&ccedil;&atilde;o do Contrato diretamente no sistema, ap&oacute;s o resultado da compra</span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com CAGED (informa&ccedil;&otilde;es de terceirizados)</span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c20" colspan="2" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com SICAF (pesquisa automatizada de certid&otilde;es)</span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com SIORG (valida&ccedil;&atilde;o da estrutura organizacional)</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com Spiunet (cadastro de edifica&ccedil;&otilde;es)</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Modo de login &uacute;nico via gov.br</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td></tr><tr class="c11"><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c7"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 21.32px; height: 20.50px;"><img alt="" src="images/image1.png" style="width: 21.32px; height: 20.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c6">Integra&ccedil;&atilde;o com outros sistemas de compras e gest&atilde;o contratual</span></p></td><td class="c5" colspan="1" rowspan="1"><p class="c3 c10"><span class="c6"></span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c32"><span class="c14 c4">Como aderir</span></p><p class="c24"><span class="c2">Para aderir ao sistema, leia as orienta&ccedil;&otilde;es abaixo e preencha o formul&aacute;rio de ades&atilde;o.</span></p><a id="t.890b94f5b4cc52e16c9bc95051931ab207bfe5b2"></a><a id="t.5"></a><table class="c37"><tbody><tr class="c16"><td class="c29" colspan="1" rowspan="1"><p class="c26"><span class="c2">Orienta&ccedil;&otilde;es iniciais </span></p></td><td class="c35" colspan="1" rowspan="1"><p class="c26"><span class="c2">Acesse aqui o formul&aacute;rio de ades&atilde;o</span></p></td><td class="c36" colspan="1" rowspan="1"><p class="c26"><span class="c2">Sobre o Comprasnet Contratos</span></p></td></tr></tbody></table><p class="c9 c10"><span class="c2"></span></p><p class="c24"><span class="c4 c30">Atendimento e suporte</span></p><p class="c33"><span style="overflow: hidden; display: inline-block; margin: 0.00px 0.00px; border: 0.00px solid #000000; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); width: 32.47px; height: 30.50px;"><img alt="" src="images/image2.png" style="width: 32.47px; height: 30.50px; margin-left: 0.00px; margin-top: 0.00px; transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px); -webkit-transform: rotate(0.00rad) translateZ(0px);" title=""></span><span class="c30">Em caso de d&uacute;vidas, entre em contato com a Central de atendimento </span><span class="c34">clicando aqui</span><span>&nbsp;ou </span><span class="c30">pelo telefone 0800-978-9001</span><span class="c4">.</span></p><p class="c9"><span>Acompanhe as not&iacute;cias em </span><span class="c27"><a class="c13" href="https://www.google.com/url?q=https://www.comprasgovernamentais.gov.br/&amp;sa=D&amp;ust=1606509142500000&amp;usg=AOvVaw1qiwhb8ZUWLuozKE8ny6az">https://www.comprasgovernamentais.gov.br/</a></span><span class="c1">.</span></p><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p><p class="c9 c10"><span class="c1"></span></p></body>